[H車撚入] 有無人有興趣一齊出MD 去石澳？

無呀屌你老母
你班撚樣幾時先肯走
又cut 雙白飛又霸住d位
而家車壇d人smd 都唔入去
我屌你班mk老母

ching訓多陣好過啦
唔洗眼冤

諗住下星期入去介撚死班mk

示意圖
between thanks black cygnus for the photos

呢部cl7真係
不過都唔好一碌鳩打一船人
利申 H

新界牛屎飛都會去咁遠架咩

g持ching，石澳咁遠我只可以內心支持u

Sor應該補多句
係black hood 既h vw 同寶馬

成班傻仔入去搏比人影 又鳩飛on99

呢架cl7成日泊傷殘位 屌佢老母

真係飛嗰班一早玩完啦

好人好者點會渣h車

正常人唔揸得h車？

H又真係有好多好玩嘅車

好快攞正牌泊

入石澳塞車? 朝早多車過紅隧

留名睇你撞

玩5點班lotus 仲飛得癲添
而家係講佢地七八點仲鳩飛 又cut雙白又推爆人
好撚危險

麻煩a45amg聯一聯絡我

h 車有冇亂飛我唔知
但係有堆3??i 我就見住佢地亂飛

7,8點個個出去影相，堆傻鳩就出去玩，推鳩d 影相車，返黎就討論邊架有踩邊架爽腳邊架技術好邊架垃圾，入停車場就地版油泊車，都痴撚線

我知你講邊班，成堆垃圾
藍色E36 白色Diesel F30 同埋黑色E92
睇住佢推架599 推到人地打死火燈讓佢

影乜鬼吖，個個入去搏比人影
真係咁想要張相，一張咪夠，個個禮拜入去做咩 呢班當自己車手既新手，搞到污煙漳氣

拿又唔可以咁講，公眾地方，smd 唔是有錢人專利wor 不過我同意咩車都唔應該個個鐘數飛，要飛就再早d 去，大把人陪你玩